隻狗亂吠，可以點做？

有納稅養隻對住我亂吠，又話要打要拉

收嗲啦 屌你老母